覺唔覺平時只係whatsapp開突然間打電話黎好rude?

平時只係whatsapp開，突然間有日無啦啦打電話黎或者打電話過去會覺得好rude好冇禮貌
即使係普通朋友甚至男女朋友都係咁話

覺
唔覺

投你老母

樓主死毒撚ff緊有人WhatsApp 你？

平時遠距離溝通方式係send訊息，無啦啦唔問聲就打電話黎或者唔問聲就打電話講真係好冇禮貌

老老實實我自己就唔覺， 但發現竟然有人咁諗，突然覺得智能電話呢個世代好反智

On9

有緊要野都唔打得

.

唔覺

其實我覺 有咩wts會仲清楚

你討厭佢咪覺得rude 囉

以前冇whatsapp既年代你點搵人
唔通寫信咩 咪又係打電話約人/傾計
依家退化到只用文字

唔係打電話先有誠意咩

咁撚都要投 你老母係咪弱智

打電話比你都要短訊問聲先打得？咁仲有咩意思
單機算啦

平時whatsapp 開我
無啦啦飛鴿傳書過嚟
我覺得好dirrrrty囉
感覺好似俾人侵犯咁
唔講啦
我去報policcccce先~